% strona tytu³owa pracy dyplomowej wersja z 23.03.2016, LS
\documentclass[a4paper,twoside,openright,11pt]{report}
%
\usepackage{graphicx}
% pzydatne pakiety je¿eli tytu³ zawiera symbole matematyczne:
%
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%
% je¿eli u¿ywasz utf8 siêgnij do dokumentacji LaTeXa
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% parametry strony, trochê "na wyrost", pod k¹tem projektu ewentualnej klasy dokumentu
\textwidth\paperwidth
\advance\textwidth -55mm
\oddsidemargin-1in
\advance\oddsidemargin 30mm
\evensidemargin-1in
\advance\evensidemargin 25mm
\topmargin -1in
\advance\topmargin 2cm
\setlength\textheight{48\baselineskip}
\addtolength\textheight{\topskip}
\marginparwidth15mm
%
% definicja strony tytu³owej-PROSZÊ NIE EDYTOWAÆ
%LOGO PK i WFMI umieszczamy w tym samym katalogu co dokument
%
\renewcommand\maketitle{%
	\begin{titlepage}%
		\noindent
		\begin{minipage}[b]{0.9in}%
			\includegraphics[scale=0.9,natwidth=96,natheight=102]{PK-logo.png}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[b]{4.5in}%
			\begin{center}%
				{\LARGE\textbf{Politechnika Krakowska \\ im. Tadeusza Kościuszki}\\
					\vspace{0.2cm}
					Wydzia\l{} Fizyki, Matematyki i Informatyki\par}
			\end{center}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[b]{1in}%
			\includegraphics[scale=1,natwidth=96,natheight=96]{WFMI-logo.png}
		\end{minipage}
		
		\vspace{1cm plus 1fill} 
		
		\begin{center}%
			\vspace{0.2cm}
			{\Large\bf\autor\par}
			{\large Nr albumu: \nralbumu\par}                                           
			\vspace{8mm plus .1fill}
			{\LARGE\textbf{\tytulpl}\par}
			\vspace{2mm}
			{\LARGE\textbf{\tytulang}\par}
			\vspace{8mm plus .1fill}
			{\large\bf Praca \rodzajpracy\\[3pt]
				na kierunku \MakeUppercase{\kierunek}
			}
			\vspace{2cm plus 1.5fill}
			\begin{flushright}\large
				\begin{tabular}{l}
					Praca wykonana pod kierunkiem\\
					\bfseries \opiekun\\ \\
					\bfseries Uzgodniona ocena:\dotfill \\[10mm]
					\dotfill\\
					podpisy promotora i recenzenta
				\end{tabular}
			\end{flushright}
			\vspace{1cm plus 1fill}
			{\large \textbf{\miasto\ \rok}\par}
		\end{center}
	\end{titlepage}
}
% KONIEC DEFINICJI STRONY TYTU£OWEJ
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%DANE DO PRACY: proszê ZMIENIÆ przyk³adowe dane na odpowiadaj¹ce KONKRETNEJ pracy dyplomowej
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
%AUTOR PRACY
\def\autor{Rafał Zbojak}
%NUMER ALBUMU
\def\nralbumu{093514}
%TYTU£ PO POLSKU
\def\tytulpl{Implementacja systemu zarządzania inteligentnym budynkiem w oparciu o model rozproszonej sieci sensorowej}
%TYTU£ PO ANGIELSKU
\def\tytulang{Implementation of the intelligent building management system based on the distributed sensor network model}
%RODZAJ PRACY (licencjacka lub magisterska lub in¿ynierska)
\def\rodzajpracy{magisterska}
%KIERUNEK
\def\kierunek{Informatyka}
%OPIEKUN czyli PROMOTOR\\INSTYTUT\\WYDZIA£ I UCZELNIA je¿eli inne ni¿ WFMI PK
\def\opiekun{prof. dra hab. inż. Waldemara Rachowicza \\ Instytut Informatyki, Zakład Metod Obliczeniowych}
%MIASTO gdzie odbywa siê obrona
\def\miasto{Kraków}
%ROK z³o¿enia pracy
\def\rok{2017}
%% KONIEC DANYCH
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\maketitle
\end{document}